希望dhl同事幫下我

點解唔打去客服問?
仲上黎連登問 你傻左呀?

唔知點解諗起入錯油單野

到時公司發現有錯，會點？ 想知

賠錢寄